IQ題點解黑警見到梁天琦就掉頭走?

武漢 此鋪已完

因為梁天琦係武漢人

你邊度架！